我技嘉賭神今天不賭技嘉了

最近AX200很火, 我們來賭一賭

$154RMB, 我們來看看這一套值不值

配件不少, AX200+BT5.0, 搭配USB2.0 9PIN線材+LP鐵片, 內外置天線俱全

中英說明書, 光碟呢

AX200 MODULE本身不貴, 不到100塊

散熱片好評

AX200確認

妹的有傷痕

2.4G

5G

不錯不錯, 還可以
他媽的HKBN還敢加價, 就跟你賭到最後
本次賭博就到這裡, 咱們下次再見, 拜拜

我很欣賞香港寬頻

牛B死了

咁慢

應該得100mb寬頻

行到95算好勁

流b啊老鐵

先泡茶

100m 寬頻買AX200 做咩

升500先買啦

咩叫技嘉賭神

我發夢前都好想買

因為唔確定佢張AX200 拆唔拆得出黎, 所以Hold 住

今日多謝拆解文

5G 用100Mbps bps 寬頻試?